<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegofb8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dsauixbynx/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dlmucnjl04/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/cjklukdbn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/djxwmwhpws/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>活摘网:各界反响</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dfqvhnrpcbw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/1/n11226913.md#1" target="_blank">加拿大国会全体通过制止强摘器官法案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/5/1/n11226913.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/05/9G9A1115-150x120.jpg" align ="left"></a>4月30日晚，旨在打击强摘、非法贩运人体器官的《S-240法案》获得加拿大国会所有党派的支持。经过第三次审阅，国会全体通过了该法案。在正式成为法律之前，该法案将被提交到参议院进行最后审阅。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年05月01日 11:38 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/13/n11109190.md#1" target="_blank">台监委访欧 欧议员吁合作反中共活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/3/13/n11109190.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/1903122345112378-150x120.jpg" align ="left"></a>中华民国监察委员张武修3月12日在布鲁塞尔会晤6位欧洲议会议员，关切2013年欧洲议会通过反对中共活体器官摘除决议的执行及监督机制，议员倡议欧台合作落实该项决议。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月13日 12:19 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/1/n11018479.md#1" target="_blank">【视频】中共政府摇钱树 最肮脏秘密大公开</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/1/n11018479.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/thumb-final-150x120.jpg" align ="left"></a>中国器官移植量的成长，正好和开始大规模迫害上亿法轮功学员的时间点吻合，军警和医院系统形成利益共同体。因活摘器官调查而获诺贝尔和平奖提名的大卫·乔高指出，中共政府主导的活摘器官产业链，估计每年赚取非法暴利约90亿～100亿美元，是巨大的摇钱树。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月03日 5:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11002211.md#1" target="_blank">【视频】医道古今殊 手术刀如何变成屠刀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/25/n11002211.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/04/120722131557100379-150x120.jpg" align ="left"></a>中国医学自古讲究医德、医道，历朝历代的医界大德留下了无数神奇事迹。同样在神州大地，如今却正上演着世界医学史上最骇人听闻的一幕：众多身披白衣的行医者，日复一日扮演着魔鬼指派的角色。这令人触目惊心的对比是如何发生的？且听亲历者的自述和独立调查专家的分析。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年03月01日 3:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/18/n11053319.md#1" target="_blank">聚焦中共器官移植黑幕 德国举办电影放映会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/2/18/n11053319.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/DSC03234-150x120.jpg" align ="left"></a>放映的电影题为《预定器官：杀戮》（Ausgeschlachtet: Organe auf Bestellung），是德语电视频道3SAT以获奖纪录片《活摘》为蓝本制作的德语精简版，时长45分钟。3SAT电视台在2016年2月18日晚间黄金时段播放该影片，随后还有专家讨论。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年02月19日 1:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/19/n10724764.md#1" target="_blank">加律师麦塔斯与美博士在澳吁制止中共活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/19/n10724764.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/d5cb689a5bfb1b9661be2b2c45aeb1fd-150x120.jpg" align ="left"></a>澳大利亚部分法轮功学员连续二天聚集堪培拉国会山庄前举行集会，加拿大人著名人权律师大卫麦塔斯、美博士黄万青出席集会上新闻会，并与国会内不同党派官员见面，呼吁共同制止中共对法轮功学员的迫害、制止中共活摘器官的罪行。澳洲不同党派的政要对中共活摘器官罪行和大陆来澳的尸体展表示关注。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年09月19日 4:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/18/n10722747.md#1" target="_blank">《活摘》纪录片震撼澳洲首都观众</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/9/18/n10722747.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/1190168-150x120.jpg" align ="left"></a>9月17日晚，坎培拉的沃道夫酒店的会议厅播放的纪录片《活摘》（又名《大卫战红魔》）引起与会的澳洲主流社会人士震惊。多名嘉宾，包括导演、影片的主角之一及寻找失踪亲人的美国华裔博士等与观众进行互动，并就如何帮助揭露、制止中共罪行进行进一步探讨。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年09月19日 7:46 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/7/24/n10587757.md#1" target="_blank">日本64议员28团体齐吁：制止中共医疗虐杀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/7/24/n10587757.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/07/IMGP8705-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>“停止医疗虐杀”（SMG）是日本一个由多位日本媒体人及议员组成的民间组织，今年1月开始启动运作，目前已经有包括国会及地方的议员64人加入，同时有逾28个地方政府团体向日本国会及相关部门提呈谏言书，要求调查赴大陆进行来历不明的器官移植的日本国民，并予立法制止。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年07月25日 4:16 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/24/n10423405.md#1" target="_blank">立法打击器官强摘 加参议院举办专家听证</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/24/n10423405.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/OHS-600x338-150x120.jpg" align ="left"></a>5月23日，加拿大参议院人权常务委员会举办S-240法案的听证，论证加拿大应该有自己的立法, 以打击器官贩运，特别是当涉及到强迫摘除器官的国家，如中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月24日 10:05 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/20/n10410921.md#1" target="_blank">密苏里州参院全票通过决议 谴责中共强摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/20/n10410921.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/2018-5-19-missouri-senate-resolution_01-ss-150x120.png" align ="left"></a>继2017年4月25日美国密苏里州众议院通过第7号决议案谴责中共强摘法轮功学员和其他良心犯器官的罪行之后，密苏里州参议院于2018年5月18日也以30比0全票通过了28号决议案，谴责中共迫害法轮功和活摘法轮功学员器官的罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年05月20日 9:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/19/n10318181.md#1" target="_blank">著名人权律师常青藤宾大揭中共活摘暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/19/n10318181.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/P-1-150x120.jpg" align ="left"></a>4月18日，在位于美国费城的著名常青藤大学– –宾夕法尼亚大学，举办了一场“器官强摘与全球器官黑市研讨会”。作为主讲人之一，世界著名的加拿大人权律师、诺贝尔和平奖提名人大卫?麦塔斯（David Matas），在研讨会上深刻揭露了中共活摘法轮功学员器官的暴行。



麦塔斯在为被强摘器官的受害人争取权利方面有丰富的法律经验，在器官黑市方面也有广泛的实地.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年04月19日 10:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/6/n10282721.md#1" target="_blank">亚利桑那州议会签署制止中共强摘器官备忘录</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/4/6/n10282721.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/1200px-AZ_State_Capitol_Building_80635-150x120.jpg" align ="left"></a>2018年4月4日，美国亚利桑那州参议院全票通过制止中共活摘器官备忘录法案（House Concurrent Memorial 2004，HCM2004），敦促美国政府尽早实施对中共活摘器官罪行的彻查并进行海外器官移植立法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2018年04月07日 10:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/11/n9947271.md#1" target="_blank">《活摘》世界人权日播放 澳观众吁政府立法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/11/n9947271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/20171210-liuzhen-OH-04-150x120.jpg" align ="left"></a>12月10日世界人权日下午，在Fullarton社区中心会议厅，近50名中西各界人士，被获奖记录片《活摘．十年调查》揭露的真相震撼。影片放映结束后，同记录片主人翁“追查国际”主席汪志远医生通过网路连线交流，沉重的事实让现场气氛凝重，但不少观众提问，多数问题都围绕如何做才能制止这样类似纳粹集中营的迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月12日 4:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/10/n9943271.md#1" target="_blank">国际人权日 大陆民众声援法轮功吁清算江泽民</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/10/n9943271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/09/1509120245291459-150x120.jpg" align ="left"></a>大陆资深媒体人士黄金秋也向大纪元记者表示，中国需要开展广泛的人权启蒙运动，对于清算罪恶、铲除独裁、维护民权，及唤醒每个人的良知都非常有意义的。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月10日 8:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/8/n9938847.md#1" target="_blank">台立法院首映《活摘》 揭中共带血经济</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/8/n9938847.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/PO_X5216-150x120.jpg" align ="left"></a>选在世界人权日前夕，台湾国际器官移植关怀协会（下称该协会）昨（8）日偕同多位民进党立委，在立法院举办纪录片《活摘》首映座谈会，影片从接受器官移植的病患、家属、医护人员等角度，勾勒出中共摘除器官的黑暗流程。该协会法律顾问朱婉琪提醒，历经11年调查，证实中共活摘器官是一个反人类罪的进行式，面对这样的暴行，“我们必须扪心自问，这过程到底自己做了什么？”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月08日 8:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/6/n9930526.md#1" target="_blank">台湾苗栗县议会首映《活摘》 揭露中共暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/6/n9930526.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/12/e33e55773075fd70c31971df2bc7784c-150x120.jpg" align ="left"></a>世界人权日前夕，12月6日下午，台湾苗栗县议会举办纪录片《活摘》首映暨座谈会，影片揭露中共强行摘取法轮功学员器官的真相，现场有十多位苗栗县议员和两百多位来宾观赏。他们对于中共活摘器官、贩售图利的恶行都感到震惊，县议员陈光轩更呼吁全世界更多民众站出来揭露中共罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月07日 4:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/27/n9899378.md#1" target="_blank">首例换头术在中国实施 黄洁夫回应欲盖弥彰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/11/27/n9899378.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2010/01/1001190926421500-150x120.jpg" align ="left"></a>近日前卫生部副部长黄洁夫高调指“人头移植”违法，伦理专家应负责。有红二代表示，“换头术”还处讨论阶段，但黄洁夫活摘器官杀人犯下的反人类罪，早应清算，说明其人格分裂。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年11月28日 10:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/20/n9753076.md#1" target="_blank">《活摘》南澳首映 澳洲准将：应该广传</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/20/n9753076.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/20171020-liuzhen-OrganHarvesting-RonBannon-150x120.jpg" align ="left"></a>10月13日晚，好莱坞获奖记录片《活摘?十年调查》的首映式在阿德莱德汉姆拉中心图书馆（Hamra Centre Library）举办，吸引了来自各界的中西观众，他们表示，对记录片揭示的中共活摘人体器官的罪恶感到震惊，认为应该让尽可能多的世人都了解。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月20日 10:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/17/n9740628.md#1" target="_blank">日外交评论家：需完善法规 免国民卷入中共活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/10/17/n9740628.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/10/IMG_1846-150x120.jpg" align ="left"></a>10月14日，设立在日本的亚洲自由民主连带协议会在东京集会，纪念社团注册五周年。日本外交评论家加濑英明在集会上表示，日本社会密切关注发生在中国的活摘器官的黑幕。他强调，日本需要完善法规，避免日本国民卷入中国的人权犯罪。六四学运领袖之一的吾尔开希出席集会，他希望日本能以民主自由积极影响中国社会。

日本外交评论家加濑英明在接受采访时表示，加拿大的两位人权律.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年10月17日 3:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/24/n9665477.md#1" target="_blank">挪威修订法律 打击非法器官交易</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/24/n9665477.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/GettyImages-153246830-150x120.jpg" align ="left"></a>挪威卫生部和国会卫生委员会在提案中写道，为阻止非法器官交易，欧洲理事会在2014年7月9日通过了《反对人体器官贩运公约》。虽然目前挪威受国际非法器官交易的影响还不大，但为了在国际范围阻止器官交易，挪威于2015年3月25日签署、加入了该公约。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月25日 9:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/19/n9646668.md#1" target="_blank">世界神经学大会 医师关注中共器官移植黑幕</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/19/n9646668.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/20170921202050-150x120.jpg" align ="left"></a>9月16日-21日，第23届世界神经医学大会在日本京都国际会馆举行。大会期间，除了展示最新的医疗器械和药物，交流学术成果，医学伦理也受到越来越多的人们的关注。来自台湾的“国际器官移植关怀协会”和日本“移植旅游考量会”再度合作，共同设展，呼吁人们关注中国大陆器官移植的黑幕。

一年一度的世界神经医学大会是全球神经医学领域中最重大的学术活动。今年的会议以“定.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月21日 7:40 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/8/n9612326.md#1" target="_blank">国际器官捐献大会 法轮功揭中共活摘罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/8/n9612326.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/09/acc38512cc77bf8bfb195d6cbb6403a0-150x120.jpg" align ="left"></a>第十四届国际器官捐献大会于9月6日在瑞士日内瓦国际会议中心开幕。瑞士法轮功修炼者从6日到7日在会场前举行活动，揭露中共活摘法轮功学员器官的反人类罪行。

法轮功学员在会场前拉起醒目的横幅，并向路人及参加会议的人员发放宣传册、DVD光盘以及传单，揭露中共活摘器官的罪行。他们还用中、英、法文反复宣读一份揭露中共活摘器官罪行的文稿。

文中指：“从1999.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月09日 7:47 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/12/n9522572.md#1" target="_blank">墨尔本《活摘·十年调查》首映式 观众震惊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/8/12/n9522572.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/08/IMG_4113-150x120.jpg" align ="left"></a>“非常感谢汪博士，非常感谢李导演，你们做了极其伟大的工作。共产党做坏事很注意掩盖，你们花了十年的心血能够把资料拿到今天这样的程度，做出这个影片，非常了不起，非常辛苦！”一名墨尔本观众在观看了纪录片《活摘·十年调查》后感激地说道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年08月12日 9:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/7/16/n9407407.md#1" target="_blank">爱尔兰法学教授：应立法禁止中共活摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/7/16/n9407407.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/07/^0BC788B70026A388B31EEB396690B12D8B97A63FD328884599^pimgpsh_fullsize_distr-150x120.jpg" align ="left"></a>我的意思是这不容易，因为就像（《活摘》）纪录片里那些为移植器官等待了很长时间的病患，他们可能根本不去想这些器官的来源，是不是来自另一个国家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年07月16日 9:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/3/n9222036.md#1" target="_blank">器官捐赠日 德国人权组织吁关注中共活摘罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/6/3/n9222036.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/06/1401271506172320-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>此外，IGFM还要求，德国和欧洲医疗保险公司不要再承担与中国器官移植有关的费用。同样重要的是，应该制定法规，阻止德国和欧洲病人参与前往中国的“器官旅游”。IGFM希望德国联邦议会和联邦政府，能够清楚、不含糊地公开谴责这一反人类罪行。这是一个不能再沉默以对的问题，它关乎人类尊严，以及是否有勇气面对这种人权罪恶。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年06月04日 8:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/29/n9198438.md#1" target="_blank">吁停止活摘 加州大学两分校联映《难以置信》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/29/n9198438.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/05/4ae2d1453b1248a29eba67d7dff34b6f-150x120.jpg" align ="left"></a>5月26日，加州大学尔湾分校（UCI）以及加州大学洛杉矶分校（UCLA）联合免费播映《难以置信》。加拿大前亚太国务卿、人权律师大卫?乔高（David Kilgour）始终持续不懈的协助活摘真相调查，此次他也参与了加州大学尔湾分校的放映座谈。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年05月30日 12:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055916.md#1" target="_blank">中国问题专家：迫害不停 北京难获尊重</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055916.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/14b6fc8e152518e8_ttl7dayBXi_Bosco2-150x120.jpg" align ="left"></a>战略及国际研究中心中国问题专家、前国防部长特别助理约瑟夫·波士克（Joseph Bosco）在会上提到，中共长期以来将朝鲜当做挡箭牌，通过和朝鲜对比，使西方社会分心，并掩盖自身的问题。但波士克指出，“邪恶就是邪恶，中共已经证明了这一点。最有力的证据就是对法轮功的残酷镇压。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月20日 7:09 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/12/3/n9920074.md#1" target="_blank">敦促政府立法 日成立“赴中器官移植慎思会”</a><br></h3>11月26日“亚洲自由民主连带协会”在东京举行“中国器官交易现状”研讨会。会上“赴中国器官移植慎思会”的事务局长野村旗守做了演讲，他根据“加拿大独立调查团”和“追查迫害法轮功国际组织”的调查结果，向与会者介绍了中共活摘器官进行买卖的现状。

据今年7月日本《产经新闻》报导，“赴中国器官移植慎思会”（以下简称“慎思会”）成立的起因与目的在于：了解中国器官贩.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年12月04日 11:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/9/19/n9646437.md#1" target="_blank">日移植大会医师连署促修法 禁器官移植旅游</a><br></h3>根据峰会宣言的内容，各国的器官来源必须自给自足，也应该立法杜绝国民前往境外买卖非法器官；同时，政府应对其国民接受器官移植手术做完善的登录统计，包括本国境内和境外的手术。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年09月19日 7:08 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/7/9/n9371545.md#1" target="_blank">爱尔兰国家肾移植主任谴责中共活摘器官</a><br></h3>我认为医学界应该发表一个明确的声明，声明他们严厉谴责这种（强摘器官的）行为。如果在爱尔兰有医生参与了或推广了器官移植旅游，他应该被停职，不能再是医疗组织的一员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年07月10日 2:55 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_4.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;5&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_6.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_5.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_5.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_5.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5878_5.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5878_5.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
